肯三罷未啊香港人？

個個淨係係到塞鐵 然後遲到返工就算？
返到中環lunch time落街叫下口號
咁樣叫抗爭咩？仲講乜野報仇？

琴日先有人中完槍 而家中大仲打緊
香港人繼續活係平行時空

悔氣撚全面進場

事實係琴日啲人嬲完 今日仲多左人返工

搞到好亂呀

11.13 繼續罷

要擺一早擺左喇

係囉好嬲, 聽朝番工再嬲過

嬲完 塞下鐵 然後繼續返工